*Motivation:*

Sehe dich als Autor eines Buches. Was du schreibst, soll jemand anderes auch wieder lesen und verstehen können. Wie beim Bücher schreiben solltest du auch bestimmte Regeln einhalten...wer druckt schon ein Buch mit gelber Schrift auf weißem Papier?
***
Konventionen für das Master-Portal

**Hinweis: Funktionen aus dem Package Underscore.js sollen nicht mehr verwendet werden! [Siehe Punkt 2. ES6-Funktionalitäten](conventions/es6Functions.md)**

1. Schreibe **[Clean Code](conventions/cleanCode.md)**.
2. Verwende native **[ES6-Funktionalitäten](conventions/es6Functions.md)**.
3. Beachte das **[MV*](https://www.infragistics.com/community/blogs/b/nanil/posts/exploring-javascript-mv-frameworks-part-1-hello-backbonejs)**-Muster von **[Backbone](conventions/backbone.md)**.
4. Beachte den **[Linter](conventions/linter.md)**.
5. Schreibe **[testbare Funktionen](conventions/unitTests.md)** und die entsprechenden **[UnitTests](conventions/unitTests.md)** dazu.
6. Schreibe valides **[JSDoc](conventions/jsdoc.md)**.
7. Verwende **[sprechende Fehlermeldungen](conventions/errorMessages.md)**.
8. Schreibe **[konfigurierbaren](conventions/configuration.md)** Code und erweitere die Dokumentation für das Masterportal.
9. Beachte die **[Abwärts-Kompatibilität](conventions/backwardsCompatibility.md)** der Konfigurationsdateien.
10. Pre-push Hooks **[Pre-push Hooks](conventions/pre-push_hooks.md)**
11. Erweitere die **[Mehrsprachigkeit](conventions/i18n.md)**

